今晚睇東方對廣州恆大既巴打係咪28區見

唔想坐喺東方打氣區 但又想屌柒支那狗
28區係咪最好既選擇